你地班連登仔終於葉公好龍！！！！

你地唔識就去讀多幾年書，問吓中文老師點解，不解釋

【如果你覺得好無力，不妨諗下...難道習近平又過得好好？】

「黎明前嘅黑暗係最黑暗」係句好詩意嘅說話。如果通俗少少講，就係：有打開機都知，隻boss開始暴走放大招嘅時候，其實就係佢殘血就死之時。
中共之所以呢個時候推國安法，唔係因為佢管治能力有幾高明或者幾有作為，而係相反，正正顯示到佢地已經冇招。一個喺管治上已經無招可用嘅政權，敗亡亦不過係時候問題。

葉公好龍於邊方面先?

我只係知支那人就真係葉公好龍喇

真係想即立國安法撕破一國兩制嘅假面!
你真係以為有人驚?

收皮啦你E D 垃圾人扮撚曬野

時日曷喪，予及汝皆亡

識唔9識呀? 唔識就去讀多十世書,落埋地獄再慢慢諗啦,你E D 垃圾仔人格除左地獄會收留都冇其他地方岩你,你將來唔好喊,你本人大撚把問題諗唔得曬

呢個高質, 推

以後大傢做個奉公守法嘅公民，返工，放工，賺錢，買自己鍾意既野，去下日本咪算law